招大量散工外快。 示威者離去後清理路上雜物

轉貼：
招大量散工外快。
示威者離去後清理路上雜物星期六，日晚上至凌晨時段三個鐘左右
當日會提前通知時間及地點
即日現金500
需要有香港身份證男女皆可
絕不犯法 非危險工作
(單純清理街道上雜物)
無聊問題一律不回應。
——————————————
大家點睇？

Kong U仔執垃圾？

ok!

工時呢？

通宵更都比得500

當人condom 啊

要吸住中國製毒TG，仲要得$500。
食屎啦